27m Märzi ku päwal 1876 (töestas) sai Willem Kesküllale Kustaw Wälja kässo peale ülles pandud,et Kustaw lubbas süggisene kannatada Willemiga ühhe rublaga sedda taale ärra maksa teise aasta käe rahha mis Kustaw taale olli maksnud.
Tallitaja T.Wahhe,kirjutaja F.Under
